[分析] 比女友老豆玩死

屌 佢知我做金融pt，話有舊朋友係大行做，得閒可以R下intern比我做

但我dse 14分(econ 4)，宜家ive bba year 2

英文都唔識多隻，連CV都未整過，入到去點算

最大獲係我呃緊女友屋企我讀緊 CU global e&f (女友知我ive 但驚屋企唔鐘意所以冇踢爆)

uncle仲叫我醒神啲，話佢朋友好smart，都唔知係咪想篤爆我

今次真係大撚獲，點算好？

入左大行先算

講清楚

痴線 暪到幾時

會唔會係你女友老豆比你玩死

我女友唔介意我讀ive 真係好好

如果uncle知道都唔知點算

無計樓豬一開始對自己無信心講咗個大話 一係汁生入到去醒醒定定 一個大話遮一個大話 如果唔係就同你女朋友屋企人坦白啦

個間原來係叫投行

C字頭

有時都見到佢地啲人上tbb 講野

咁出名 點算

依家即刻日日12小時學英文

大笑
我都呃過我老母話我ex 讀書好勁個D 好彩最後散個時都無穿褒
樓住有無機會入翻u? 努力追啦 睇你個勢都似想同女友長久
加油

係我女友叫我暪嫁，佢爸爸Finance Master又好嚴要求好高

巴打我同你差唔多,讀緊asso,女友老豆問到報好ugc未，我話搞掂曬，報左乜野咁。跟住女友老豆同我講曬拎左degree條路要點行，其實我入u機會好低

唔識英文俾你入到去都冇用啦，email都唔識睇

我dse econ都有4

入到去handle到？

拍左3年 第一次見家長就搞到咁

係咪咁多真心

i go to school by bus
me english is good

btw, 樓主呃得一時，呃不到一世的。。自首啦

事實上香港真係存在好多情侶學歷女比男高

ive有bba嫁咩？b for bachelor 喎

uncle 話唔會有好多野做 一般finance人一定handle到

啲行內術語點搞

屌你畀左你條女我，畀我做啦
利申三大晒銀時

我淨係識騰訊係00700

講還講唔好寫落CV 一間被人告虛報學歷

咁大獲嫁

咁我CV點寫好

話時話 我覺得老豆呢樣生物 應該唔會中意自己個女個男朋友 瞞呢樣咁無骨氣 如果無機入翻uni 就拿拿聲認左佢啦同佢

有1日知道左真相 真係會對你反感

完全冇機入U

有無諗過講
"Uncle, 我有樣野要同你道歉, 其實我一直瞞住............................. "
冷靜咁講 好過有1日佢自己知道揭爆你呢樣野

加多句 報左xxxx班再自己進修

喂 4都唔差啦 最高分個科啦已經

最少知道opec減產會利好油價啦

你係比自己玩死姐
讀ive好失禮咩？吹到咁大

最大最大最大既問題係

uncle頭先即場打電話比Credit xxxxxx 條友

佢2個仲係電話吹左成20分鐘 有冇咁friend

真係做finance同你dse讀econ完全係兩回事喎師兄

我女友叫嫁 我次次都信佢決定 次次都冇事
今次等一次搞到咁大獲

師兄講多啲

拿 如果你要in ,真係唔好寫自己CU 。。。。。不過人地問到嘅話 我都唔知點好 唔通作uni life?

做商科階嘅人好吹d? 有無安排話幾時interview

其實我都唔太識，我都係啱啱開始讀finance，感覺上係有小小econ嘢加計數，但嗰堆models你喺dse econ係唔會接觸到

我完exam就做得 仲有3個月

我女友頭先個嘴O到

無是咁的

原來你夾埋個女呃鳩我
你以後唔洗旨意喺呢行有得撈

建議你睇catch me if you can

投行

大佬 鬼知uncle咁猛料咩 點知uncle啲uncle仲猛料

finance書黎？

渣ga

最近我都研究緊 finance野，大概係咁
利申：唔識睇

有冇人熟呢啲野

3個月train到我呃到人

好多新會員

睇得明investment objective

Econ有4咁又點
出黎做野要畫Demand curve咩

唔洗？

咁finance人平時係做乜

仲要番7點半咁早 乜野工黎

8點半開會

朝早有乜要傾

我都試過
同伯母講自己講hku ba
佢以為係bachelor of business administration
其實我係乞食文學士

咁撚打間公司 真係忙到你唔信

其實呃得幾耐
坦白算啦

冇啦啦點講

同埋我驚我女友跳出黎 話係佢主意

到時佢又比佢呀爸鬧到喊

好憎自己

交mgnt fee 唔知幾多年唔俾提

咩係mgnt fee

睇佢老豆係咪好認真個堆
唔係就直接講:其實我唔係...係驚uncle你..sorry ar !
講埋點解要呃佢 最緊要氣氛唔好咁彊
講完之後拿拿淋補多兩句 顯示你好撚上進咁
Example:我近排都有留意xxx 黎緊都想讀xxx
想學下野

屌 我諗到

話自己去外國做intern 撞左時間咪得

算鳩吧啦
真係比你呃到入去
一星期就比人叫返出黎啦

咩dse econ 拎4都好講

呃得幾耐

講到好似係入面做咁

洗唔洗咁串

喂 如果真係係入面做 到時lead我

你估佢in過幾多人

一句Future係咩黎已經
三個月 三年都唔一定得

講大話都唔用腦 抵死

將來

英文未差到咁都唔識

唔老實比起低學歷 差一百倍

超好笑

假膠

雖然我無加s 但無諗到

讀到City就唔洗2am 開post問點搞

金融狗聽含撚啦

同人地老豆講你做灝天金融月薪10萬啦，實嚇到佢標屎

起碼要econ 5先夠做wo

一次不忠，百次不用

生米煮成熟飯 再同佢坦白

睇樓主個名都知係假膠啦

屌你老母依個post柒既程度比得上關家姐

係男人就約伯父出黎 單對單三口六面講清楚

點解cv都整過都可以番緊pt

原來連登咁多新會員

唔知點解見到樓主個名就覺得係假膠

其實不如你算啦
你對finance呢個sector咁唔了解，天真到以為dse讀econ就叫做有個底
仲竟然係選擇係連登問人finance人平時做d咩
3個月冇可能train到呃到人
仲有俾你R到份finance intern又點
讀ive, 英文唔好 唔洗旨意入到投行做d finance related既位

唔通係credit suisse 瑞信
巴打你大鑊鳥

未整過*

巴打你讀左幾多年ive 仲未畢到業ge？

八半開會⋯⋯梗係傾下九點正開始對盤九半開市有咩做啦⋯⋯
唔通傾下去邊飲早茶咩

睇完第一頁
覺得樓主假膠

好多新會然

同世伯講你係倫敦掘開金

讀大學呢啲野邊有得呃
問你住邊棟呵、識唔識邊個邊個prof你都收皮。

抵啦

你今日唔自首，
就算比你呃到入去都拿穿煲
你都識講uncle同間公司啲人熟
你覺得佢唔會問翻人你工作表現咩？
同你傾計講住呵上莊點你又答唔到
人地開始懷疑嗰陣一個唔該真係查你學歷
到時發現你虛報學歷咁你就唔係淤咁簡單了
坐監啦巴打
又ive又坐過監乜前途都冇曬
我係你條女唔飛你都神跡啦

笑左 handle 掃地

嘛係⋯⋯你去投資銀行，連點解八半要開會都唔知。人地拎隻大藍籌同你傾兩句計，你就開大個口o曬咁咁款。
人地唔做得，都吹得。你做嘢又唔掂，尻嗡又唔掂。唔穿煲就假。
你都係學定沖咖啡第一日就哩入pantry 啦

equity analysis 同 finance 係兩樣野黎

投行未必講股票既
可能係做Corporate finance / M&A
又可能係Credits, Fix income 果類
又或者係back office

一陣人地當吹下水咁問你cu教e&f個乜乜sir仲有冇教，或者關係d老師既野，你搭唔上咀就乜撚都穿啦

好多同u出黎做野撞返都會講下老師d on9野

你肯定樓主可以係以上任何一個topic 同人傾3分鐘計唔穿煲？

係你比你自己玩死

拿拿臨同你條女係佢老豆面前炒舖大既， 自然唔洗去intern, 跟左幾個月冇左件事

比番條女人啦

絲打講多啲

比uncle玩死我啦

巴打講多啲得唔得

uncle話back office 會岩我性格多啲

屌 即係咩性格

抵死

宜家知道左back office 係做研究 應該係新聞個啲咩大行報告？

I大吹自己CU 笑撚死人咩
假分真與假

睇人仆街最開心